畀不下十個女仔APPROACH過但仲係A0, 你問我答

錯別字
畀
俾

Approach 過一個A0 既男仔
佢都有好多女仔approach
佢話佢好鐘意我
但拍拖既事佢好似咩都唔識咁
我唔知佢真定假
我有點受傷，又唔想搞到人
就咁收左工

無問題問你，純發洩

利申呢個acc 係共用既

This

佢天真既程度令我開始憎自己對佢有非份之想
繼續唔到

ME唔IS GAY
但有兩個GAY佬表示過對我有興趣

SORLY囉

唔好sorry
係我錯

同你差不多

有時去到新環境
D妹妹就多數同你玩得埋D
班老屎忽就會眼紅針對你

同佢講做番朋友
佢就咁話好
我都無餘地再繼續了

Sorry繼續騎劫

根本冇可能做朋友